投完正負評，即顯示總評

未投票就不顯示（會員）或時限到才顯示，但如果會員投票，相對應帖即顯示投票情況。

這個改動，可以增加投票量，令決策或選擇更有效率，增加互動令討論組更加多人參與

最好回覆完先可以評

咁會鼓勵為左睇總評而亂投票

我覺得唔會，如果真係想睇投票數，用browser開都看到。

其實唔顯示都不能杜絕亂投，也為何不做一些事方便會員。有時你在po中間位置投票，你需要等一段時間才知結果，當回到那主題已經好難找回

亂投正如五毛三毛，每個討論組一定有，只要比正常會員數少，自然可以沖淡影響。限制發言和投票不是有限手段控制局面，相反提高參與度才能有效改善以上2個問題。

假如連仔覺得不即時顯示都不能解決亂投票問題，是不是要做一個會員智商測驗，合格才能投票。限制永遠不能解決問題

你有睇過香討d投票post就明